急，貓貓突然間唔肯返房

頭先我同佢喺房唔知無啦啦佢比咩嚇親，之後佢就喺間房到縮埋一角。之後我抱起佢安撫佢再抱佢出廳，佢出到廳又肯周圍行但唯獨是唔肯入房，就算我抱佢係房門口都即刻好驚。有冇人試過咁樣，今晚如果貓貓都唔啱房瞓我就應該會喺廳同佢訓

你間房有鬼

就來落雨

望下你後面

立個貓安法，唔遵守就打柒佢

下世小心d

佢平時驚唔驚蚊？

我隻貓有時見到大隻嘅蚊都會跑出房

覺得自己好撚好笑?

認真問除咗有鬼有鬼可以屌走佢唔好搞我隻貓

正常鬼怕貓…

今晚在香港有沒有打雷?
我們有 三隻貓驚打雷聲，會躲起來.

咁廢